有無車迷見到巴狗折墮好心涼

09年黑哨以為唔洗還呀

疤迷仲笑車仔屎

血洗慕尼黑

其實你唔好得去邊

出現了

09年明黑鳩你 咁點？

由北京電視機開始憎巴塞
心都涼晒

北京電視機

除咗興奮 我諗唔到其他感覺

咪又係比拜仁炒